私補撚入黎講下你遇過嘅學生/家長有幾癡撚線

我前後補過5個
其中一個依家F1，補親習全家都參與，父母輪流坐係客廳全程監視
每隔十至二十分鐘就會走埋黎睇下我教成點
有時仲要加幾句阻撚住曬
老老柒柒你地咁得閒平時就自己教翻啦
終於有一次佢父母都唔係屋企
好啦諗住今堂可以靜靜地
屌你老味佢阿婆係間房到行出嚟
仲同我講今堂要做邊啲啊邊啲又係聽日功課
跟住唔使講又係全堂坐係度
我個下真係唔撚識俾反應，點撚解可以補習補到阿婆都要參與
時下社會究竟發生乜事

樓主year幾

咪出聲講囉
你坐係到影響到我教 影響到小朋友學

2